割乜鳩，你地幾時見話4點許sir 會割？

錯左咪錯左，諗下點兜點spin 好過啦。割左民意都唔會返黎，割既你地就係民意既一份子呀！！

你幾時見過藍絲，民建聯，狗會遣責射爆人地眼，用過期tg？團結d 好冇，做之前諗一諗，做完就檢討，我完全唔覺得今次輸！

你地就係民意呀屌

無人話割喇
咪L再講啦